維他嘅朱古力牛奶係世界級好飲

諗唔到有咩奶係可以取代到佢

又冇朱古力味又冇牛奶味

好難飲wor

維記特濃先係

維記特濃朱古力奶